====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les marges de la place ont un dessin différent selon leur caractère : le long de la Maria Pijpelincxstraat , le Graanmarkt par la Ville d ' Anvers et lauréat du prix «Thuis in de stad» , meilleur espace public de la Belgique en 2008 , a pris le parti d ' articuler la place en quatre espaces majeurs : le jardin dans la partie sud , une place couverte dans la partie nord , le mall côté ouest tout au long de l ' Oudewaartplaats et un espace équipé à l ' est , le long de la Meistraat .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en 2008']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['en 2008']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['en 2008']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['en 2008']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['en 2008']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['en 2008']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['en 2008']
adverbiaux_dur_iter_absolu::1::['en 2008']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['en 2008']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['en 2008']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['en 2008']
adverbiaux_pointage_non_absolu::1::['en 2008']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['en 2008']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['en 2008']
adverbiaux_loc_temp_pointage_non_absolu::1::['en 2008']
adverbiaux_dur_iter_absolu::1::['en 2008']
Total feature counts: 8

